想買部mini pc

點睇

用眼睇

買

無眼睇

有錢咪買囉屌

睇完

要細買intel nuc
要效能買asrock desk mini
要平衡買lenovo tiny

用黎做咩先？機又打唔到

lenovo tiny細部過NUC喎

唔係掛.....

between, 一直用緊intel nuc, (當電視機頂盒用, 7x24x365day 長開唔打機)不過壞咗m.2 ssd ssd 位, 成日disconnect m.2
而家用返sata ssd 吊命先
所以而家都考慮換返邊款
不過多數都lenovo tiny 款

正版windows, 又多port, 煩少好多野~
不過就貴啲i5-9代+m2.ssd 256GN, 8GB RAM 都5千左右

如果唔怕煩就Asrock deskmini, 不過佢用desktop cpu +風扇係會熱同嘈

我記錯咗nano

有冇啲夠平
做文書同想玩返十幾年前既舊game

NUC7CJYH
Intel® Celeron® J4005 Processor (4M Cache, up to 2.70 GHz)
一千蚊左右
自己加4-8gb ram, 128ssd, total $1500 埋單
裝哂的ps2, 超任, 紅白, 世嘉模擬器, 當埋media centre

仲買lenovo?
買dell optiplex 7070 micro好過啦
價錢差唔多起碼唔係支那牌子